{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060461",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57220&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항이스케이프"
    },
    "text": "日常から脱出し、自由を楽しむことができる大韓民国最高の海の展望プールビラです。 海と一つになった感じをインフィニティプールで楽しみながら大切な時間を過ごすことができます。 九龍浦港車5分、大文化駅舎交差点車7分、虎尾岬車9分で周辺に多様な観光名所があります。 入室時間は5:00で、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiと駐車が可能であり、すべての客室は禁煙です。 全客室ではインフィニティプールをご利用いただけます。バーベキューセットもお値段に含まれております。 バーベキュー施設はガスと鉄板が提供され、追加人数に応じて価格が調整されます。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの立ち入りが不可であり、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 使用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にありますので、ご注意ください。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して出してください。 利用情報はペンションの事情により変更になることがありますので、ご注意ください。 オンシーズン中は一部の客室料金が変わることがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールビラはどこにありますか？",
            "answer": "このプールビラは大韓民国に位置しています。"
        },
        {
            "question": "プールビラの周辺にはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "プールビラの周辺には九龍浦港、大文化駅舎交差点、虎尾岬など多様な観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "プールビラの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "プールビラの入室時間は5時で、退室は22時以降となっています。"
        },
        {
            "question": "プールビラでは無料Wi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、プールビラでは無料Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "プールビラには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、プールビラには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットは料金に含まれていますか？",
            "answer": "はい、バーベキューセットは料金に含まれています。"
        },
        {
            "question": "プールビラの客室内での料理は制限されていますか？",
            "answer": "プールビラの客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットはプールビラ内に入ることができますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの立ち入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用することができますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしで利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "使用施設の紛失や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "使用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して出してください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中は一部の客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのような要素によって変わりますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 500
    }
}